SHF拉打特攝綜合POST961 哈乜克戰隊

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 26號派

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

早

例牌野1.5

準備走數系列

今晚請假同油王約炮

今晚

笨大: 起身課金啦

哦

新手留名

終於有零一

環保魂限又嚟啦

本身唔係有咩

玩具官圖都要搵佢出嚟鞭屍

今晚un過去你嗰頭上集運度拎

削埋你

lm

伸手留名
窮學生自問唔夠愛食炒價

約姐姐

到

你只係臥m西咋

為咗隻自由攞佢嚟谷宣傳

日日都俾人削㗎啦

姐姐yo女放棄屠龍

苦命 條女又跟埋佢走

MB Freedom Concept 2 Pass
冇咩特别咁 冇買開SEED系MB就當見唔到算
仲要搵位擺MR魂Akatsuki不知火同MB Graham Gundam & Dynames Repair III 同遲啲GN arms type E

清楚明白

收工
黑崎bb世界第一

呢張幾正

支持你買埋

精神上

Forever個陣

今晚見

係

已經忍手唔入MB EVA同Crossbone坑
真係冇位擺了
MG都已經唔想買

蘭仔都拖咗美鈴返去自己食

會後悔架 all in啦

我都pass ,當慳錢

攞住個白金盃大把女yo啦

伸手留名

仆街通販

訂唔訂metal build好

後追咪盞辛苦自己

訂

唔訂 慳錢

星期一 F1

會唔會有時會撈亂咗

Metal build

鼓油

訓個教起身就爆Po

偽善者

訓未？

美空派早

也咩囉

早晨阿西西

預巴知我心意要一套 thanks

要埋異畫

之前有一對Exaid vs Genm 都好想要，但好鬼貴

最緊要果部分無咗

8月又R4又自由

人如其名

我想要廢老

出手吧

多謝大佬

伸手流個名，愛值幾錢

格緊價

120蚊

咩樣架

邊個亂放謠言

我一路都喺荃灣咩料

搵唔到人棍果張

搵搵先

訓夠 今晚準備搶野

偽粉 冇食過炒價 對拉打嘅愛係0 留名

youtube 推介我睇失蹤人口

頂 原來成年前 點解失蹤 差果兩隻都唔出埋

係地球做人棍都有機會生還 係宇宙到就

等劇場版帶唔帶動到..

斷左line
上一隻已經18年12月

買糧食

黑亞古 計唔計

所以話，唔好以為唔攻擊駕駛艙就等於無事

唔夠火影line慘

搞爛ip計唔計

錯啦
唔好忘記海賊王shf

不如一槍打死我

配件仲大粒過本體

...唔係曾經出過

其實爭三隻
比丘 哥瑪 巴魯獸
我都好想要呢條line嘅哥瑪獸
仲有機甲龍獸同帝王龍甲獸

個車車寫住「已找」

op果幾隻比美近期既avg3美隊
有生之年都見唔到六道嗚人shf

認真繼續條line仲難出過龍珠

漏咗
之前好似見過某展覽有display過基爾獸→紅蓮騎士獸 都未找數

....唔睇唔覺

冇得食都要買拉打

俾啲掙扎

冇隻找左數啵

伸手留名
btw 岩岩醒起今個月碌爆左張卡
聽日既賽事可能參與唔到

已更正

我要hazard tank tank

驚閪咩

明天凌晨努力

睇埋聽日港暈個價再決定同黑貓玩遊戲

我仲以為幾時有公佈過01車發售 以為自己miss咗

完全唔明點解條line會出到咁醜樣
大肌肉嘅龍珠反而無事

睇你想唔想出街

睇龍珠你可以當個個都健碩
但係op個個都骨骼精奇,點實體化

誤會嚟

有冇可能仆街啲 SHF車車跟蟲蟲劍
如果唔係真係唔知邊個會買架車出場時間加埋都冇5分鐘

小巴，不如你出租架時光機啦
方便伸手買玩具
自己又可以賺一筆

可能係電話同3個手提包
或者秘書

電單車跟秘書 呢下絕

成日都記漏巴魯
重記得果陣官方直播show咗幾張設計圖 有到墮天地獄 紅蓮騎士
唉
而加佢又reboot 又咁多電影 唔知有冇機返生

比較想知佢Adventure Reboot有冇打算改進化路線
又重新LOOP返一次都幾無聊

間車真係冇咗影 不論劇中定shf

龍珠gt 有生之年
唔知大陸仔出多啲gt 會唔會迫到笨大出

我估唔會改 佢新卡game好似都係戰鬥暴龍 鋼鐵加魯

笨大實有辦法 強行介入劇情 俾車車出場 再出產品
最深刻例子：腹筋崩壞太郎既腹肌

隔離mb post個題目好好笑

對上一次用好似係宇宙兄弟果集 用黎返工

唔好進聖龍

大我lv50 艦娘？

幾錢想要paradx

FB果個老海鮮

你去日仁睇下

照慣例劇場版應該會見返

推

小巴開po，留名支持

咁都出到張卡

好正常
十億出掟月亮仲正

等咗一個月多啲 終於拎到零一感到欣慰

有愛唔應該睇價錢

勁野

太陽能電筒

隻零都飄左好耐

完全無為意，原來今晚12點公佈shf Mon Hun

艾露貓

雌火龍

訂左兩隻 諗緊訂多兩隻定一隻 本身得一隻hazard

姐姐即刻比錢

唔掂啊大佬，一係就無嘢訂，一係就排山倒海

仲要yo女係洗費大啲

新po留名

我都係mb自由好吸引

支持

精神上

一齊訂

收工！

支持開新坑

仲有GGGG同pose+ GGG,要賣腎了

那來的自信想訂通販

大佬點跟

隻斷空我final我都訂埋，之後兩隻勇者王都應該會訂
但全部都唔使full paid所以No problem

套套表示其實唔難

係咪好想俾人吉屎忽

睇字鳩都赤埋

上長頸鹿買左隻20週年exaid
為左免運入埋zi-o

狙神預上線

古龍種就得

好彩呢d我無睇所以免疫

...送豬骨頭

ggg正

點解我get唔到講咩

套野咁正都唔睇

當買個沙包比neo dcd

正確態度

明明係地氈

應該例牌雄火

唔係掛，可能滅滅子/冰咒呢

第1隻應該都雄火先

sor lo新手

如果係出1/12 shf size嘅雄火

山口式之前都係出雷狼龍先
之後就係轟龍 反而冇火龍

但Revoltech好似出過幾款，可能唔會重複先

好大隻喎
好難叫人追line

有火龍

咁牛牛同草鹿

太少見冇乜印象

雷狼都好呀

好似都第一隻

可能唔洗追，笨大5年後示範多次出一隻斷line

仲有一隻銀火龍架
仲算唔算係一隻斷line

喱隻我有買......

所以我先覺得有機會唔係雄火龍，呢隻大家都見慣見熟，又唔係有咩特色可言，邊度黎購買意欲

我都有買，高質而且好多嘢玩

我都有買，果陣仲期待佢出其他龍點知斷line

西西入 狙你

諗住等出其他先買 然後沒有然後

天彗點睇

唔會掛 點都係出mhw嘅怪掛

躺著也中槍

滅滅子話曬都封面怪可能係佢

第一隻就juno後面就冇咩迫力

出滅滅9衝

第一隻出斬雄 多謝各位

大團長

大團長shf要一

太慢喇臥底

係喎 梳

點做野

斷空我final同宇宙騎士仲諗緊

宇宙騎士我搏佢出blaster

有排等

等佢連埋貝加斯先俾錢

又想借啲意屈人

西西好嘢

冇玩開依條line，都忍唔到手
第二隻shf 就決定係metal build
終於有啱心水

恭喜你踏上SHF呢條不歸路

機械感強d

射穿我心了

又要吹奏多次 exaid真係好撚正
三部曲做得好好 成個故事無咩Bug
音樂都做得好好聽
利申：真心幾鍾意build同Exaid既bgm

你第二三四隻都應該要metal build
咁先夠玩

啱啱睇哂
其實個造型幾特別 越睇越靚

從來都唔靚 除咗zombie
純粹係睇慣左

邊個再話我粗眉.gif

EX-AID世界第一

我覺得brave 100好型喎
其他一般 不過劇情 演員加唒分
由其是車車同神

動漫特攝比較唔到喎

劇情靚 造型自然靚

我第一隻Rider SHF就係Brave lv100
之後買下買下唔覺唔覺就幾乎補左半條Ex-aid line

連太一巴你都狙埋一份

第一隻黎講應該會玩到炆 個閪袍 不過換布袍之後就

大佬泊早

閪爛早

黑泊

有人狙擊先會長存係大家心中
你睇下ola果啲 過氣 冇人講了

有冇淫賤派對？

無 已經想瞓

笨大幾時出shf

考唔考慮Threezero果兩隻

我覺得lv50好過100
同埋Lv50個出場意義大好多

threezero細佬好正但阿哥個樣好怪，所以無買
如果shf出，個size可以啱啱好擺係套漫畫前面

唔同世界黎 不過我都好鍾意

用100淨係會諗起飛彩錄音機女友

乜都訂咗先唔好諗
空盒都照訂唔好睇少班炒狗
真骨雕就更加要狗衝咗先
心理上訂咗會舒服好多
好過到時周圍撲仲要買唔到
柒咗唔好問點解

要做世界最好既醫生唷
Lv50諗起既係佢一fing件袍隻眼變色個下

差少少 如果字數每行一樣會更好

笨大啲QC.....唔好破壞鋼鍊啦

如果Ex-aid果陣D變身CG都可以整到好似而家01咁 個個都咁型就好
Ex-aid好似得永夢D變身有額外整CG

見到阿哥個樣崩到走晒樣 細佬個比例錯晒 就不了
雖然屋企已經好多阿哥細佬 但出得靚既話我唔介意再多D

乜都訂左先唔好諗
空盒都有人炒架屌
真骨直頭上左太空
心態係要訂左再諗
好過到時撲唔撚到
柒左要上翻黎叫春

改住先

其實Megahouse = Bandai子公司
Megahouse隻艾力克兄弟出得好靚架 QC都好好 只係貴咁解

絕對支持大家訂新野

句嘢真係好洗腦
我完全唔識日文都可以背返出嚟

臥底西

同期好似重有第部錄音機
amazons
不過呢個深刻啲

Ex-aid可唔可以拍續集
我想睇錄音機女友同牧治郎變身

助攻王 臥m西

我覺得之前俾你睇個個prime1 studio既鋼鍊 景品 係目前最好 （有 單眼人造人偶 個個）

第二季？Amazons我淨係睇咗第一季

有冇人問過孤仔幪面超人geizrevive真之救世主set 錯件會點處理？

我好多年前有買RAH艾爾凡斯 雖然可動麻麻
但個比例真係做得好靚
近排後追埋隻愛德

好似話等佢補件運到會有whatsapp通知 之後用whatsapp取件
你唔講我都冇咗件事

好正

係第二季
第二季都唔差嫁

正啊

又係馬雲

遲啲睇埋先

直送肺炎

Hazard 戰隊

諗緊入番隻paradox陪無敵

PS5

睇咗一陣已經唔想睇落去

唔係 developers 可以唔睇 等聽朝資料重好

大出血訂一隻，戰隊睇下圖算

要一

Facebook問咗孤仔「Bandai未有消息」

咁快升

仲有diend爆手補件

預巴好！

壯老母夜晚晚傻左？

可能見個仔唔生性
日日碌地

慘絕人寰

晚安

早抖

其實如果伊茲平時走返呢個style咪幾好

淡淡地咪幾好睇

靜靜地臥咪幾好

油王早

早呀爛西

咁夜都俾你捉到我睇其他女

你地全部都咁夜

借左美空支狙

日常喇

好早姐

全天候都有人𥄫實你呀臥底

油王好嘢

早瞓身體好

你兩個又想開戰

無計喇你無時無刻都比位我地入

即刻深潛瞓覺先 bye

Bye𥄫秘書嘅臥底

間唔中都要睇下其他女先知美空有幾咁正

佢係要𥄫下其他平衡返做臥底嘅辛酸傷太耐眼要補一補

早阿

預老闆早

又係友誼賽的一日

輕鬆

諗緊點擺法好

係個盒入面擺

影啡盒戰隊

唔港魂生唔生性了

下午開賽我瞓陣先早抖

又較左鐘 時差又唔同左 有排捱

嗯

打陣淫王精神曬

打到頹

係嘅
果隻撚屌多多羅

卡最耐係夜刀神

未打到

好近 就到

唔帶升

聞

醒神

有冇收集埋

順手訂左本雜志研究下

港魂仲未有link

未到返工時間

我搵緊

打到邊？

第二關...打咗成晚

連DVD個本喎寫真就未入住

要等黑泊帶升

有無link可以細心研究

明天休息 今晚可以打夜啲

好 勁嘢又休息

打唔贏會唔想瞓

會出咩呢

我都想知

入隻玩下

火龍家族 一模n用

我都覺係

擺出嚟J

juno 啦好嘛

係唔係包埋DVD

早
今日要overflow

包你睇右上角
抵玩

友誼賽

試緊電子書

用iPad pro zoom住來睇

唔洗
電話都做到

買電子書都好既，留返d位
雜誌好多時都係掉

要用vpn先得

咁唯有買實體版啦

出埋手機狼先係真戰隊

早

又到每月供養bandai嘅時間

用電子書正啲

供到下星期

多用唔到 不了

..

.....

好過出d nds時代無人記得既龍

慳返

?!
即係之前張圖嗰兩粒紅點係佢對眼......

唔怪得果兩個點咁熟面口 原來係迅仔

隻野d毛膠左d

仲諗住買隻咬住壯仔

但我覺得幾靚
幾好吖，起碼唔係火龍家開波

迅雄就不了, 斬雄要一

要滅盡雄ok?

斬龍咪出咗大隻版statue，出呢隻都ok嘅

炎王雄ok?

炎王都出過

鋼雄ok?

都出過

波波雄未出過

有乜雄未出過啦屌

早
廁所已ready

其實有好多真係未出過

待維修牌已備

諗緊入一隻算
等有機會出電話狼先補返做戰隊

8月轟轟烈烈

如果有紅眼開哂刺同翼先考慮吓

伸手求metal build 戰隊link
地獄門票已預備好

三入左先
8月撈唔掂 咪影張相再賣返出去

迅龍好型 pass

早
忙左先

8月 fb等睇 只開箱影相，99%新

另外出
你睇吓哥斯拉有幾多隻

咁哥斯拉本身多版本

到時勿相認

等睇斷line

早
芒亨大家都估錯哂

三啦預鳩你大佬嚟個個跟你架

跟我死鳩緊

出貓仔同貓車咪幾好

貓仔週邊

本身入到嚟跟你已經係無底深淵死鳩緊啦

嶼巴玩殘街坊

真係煩緊一定三

你自願課金唔好賴我

碌尾唔夠粗

碌尾無我個碌咁粗好正常
但好似幾靚
想買

精神上支持

有冇得換刺尾先

印象中無乜出過換件

開得呢個模我見到之後既轟龍 冰牙龍 同佢哋既亞種

我希望佢出冰牙，呢隻嘢成日俾人遺忘

呢到啲人成日引人開新line
又MB又芒亨
好唔友善

不如話你自己把持唔住

三月三十六日 = 四月一日 = 愚人節
所以唔會出

三隻都鍾意 想要黑轟

佢可唔可以做翻多D正常人

我要Christian bale batman

早勇
學海無涯

同咗腦細打定底 今晚要早收

正常秘書好靚
要一

聽住先

波波雄 要一

銀包無錢把持唔住都無用

學小巴話齋工作需要

秘書幾時都靚

Scan上黎學術討論ok?

短暫性工作需要

天元突破個模型5千円唔貴
鋪頭會唔會開

無無驚閪咩

12點前點都到

....撳咪有囉

可能睇完已經無力Scan上黎

發現AI都係小粗黎

短暫，

電王delay
狗仔同悟空冇事

粗得靚

電喉

聽你講完咬壯仔
我決定都係睇下配件再決定

電王

有其他batman咩

AVG跌晒落5月，今次5月真係成10盒fk

留名等開箱

Cg龍兔同薯片無事
有野撚住等電喉

個盒好靚
要一

呢隻似Batman forever

濃妝都唔覺得有問題

都預咗

5月啲通販都閪閪地

正

四月得返隻狼, 電喉無了
魂限唔記得除咗慢貨仲有無其他嘢

魂限得CG

有zero撚

Kiba

5月無無能否如期派呢

無啦

得

肺炎迫害無無等咗兩年出又延期

metal蘿蔔 爸爸托司

5月通販地獄

腳頭唔好

電王delay 薯片無事
我記得佢有限幾多日內比錢
即係亞美唔比我等埋一齊send過嚟

唯一輸比肺炎

直頭唔同月份

Metal Build 正女雪腳 delay

輸俾病毒

我亞美combine order咗電王落ironman同rescue，而家都唔洗搞，三隻都delay

又慳錢

我combine咗薯片電王 依家要拆

都係喎

有港魂未

港魂夠鐘起身

電王delay

係呀

正經野就慢成拍，賣衫賣鏈就爭住update

我要電喉

都好似少咗

係咪就執

屌 d野去曬五月
而家五月個尾數好撚癲

金兔訂左港魂，同delay無分别

基本上放置play 熱門野爭住要 都無執嘅理由

笨大做生意手法我識條鐵咩

俾啲信心 其實少野派咗反而有利

係

5月都應該有野延遲

魂限Delay真係頹左少少

理論上就會全部接住delay，係睇delay幾多隻

好想撚電喉

Delay no more

可以抖下氣

一諗到又狼王 又美玩 又電喉 又超人 又無無

反正等衝現
delay 無所謂

其實成日唔明點解好似個個都知幾時有現衝
次次想衝現都好似冇人要返工咁

不過，5月派得黎送到有得玩可能又分分鐘係6月嘅事了

預咗架啦

都好事嘅，起碼唔洗成堆堆埋黎，俾d時間我消化下

冷靜幾個月

武漢肺炎導致玩具財政預算失誤

講暈full paid左 通販條數好難計

下星期仲會唔會有供養笨大環節

趕暈訓醒未

想問亞美拆單要點搞 定係佢會因為發售月份唔同而自己拆？

今個月少咗找數 > 搵嘢後追 > 下個月奶西了

好難講

佢會通知你

結果係更奶野

下星期到gggg

追返架車車唔洗成日比老註笑

唔挑戰

不了

米泣

搵野後追只會洗費更大

重頭戲

無撚錯

賴註

呢個係重點

我想要吸盤／磁石stand

時時刻刻都想後追
但問題係..我冇錢

嶼巴玩殘街坊
嶼左架啦

無無你

我要追豆奶車車

薯片 4月18 正日

每次影相都好麻煩

哈乜克應該要一

要一咋

我都係放工衝現咋

瞓盒要咁多做乜

點解瞓盒

趕暈是咪唔開
仲未見影

同Muteki一樣

張床比女訓，雄哥訓盒

好想後追King Form

下

擺算啦

黑早

想要註蛇隻車車

我都有啲想追 之前放咗

5月咪有囉

龍早

咁仲駛唔駛自己send email去申請分單

爛咗喇要嚟做咩呀濕鳩車

update完個release day 佢會拆個order

佢應該會收到笨大通知遲出貨 佢會再通知你點做

King Form係差個頭

Final Attack Rider de de de Delay！！！！

咁都好 最驚係㩒到但比唔到錢

多謝嶼巴解答

真骨Faiz或者龍騎

做咩事玩爛左

冇入廿鳩年blade
係咪唔洗入king form

之前見人話shf劍隻開始斷腳
即刻睇下有無事 嚇到我

買完又賣 賣完又買

等真骨，舊版得卡里斯入得過

劍all in晒 係無出wild

咁都係等個孫燒俾我

Wild chalice好靚

有聲

1、2、3 拉打 delay
（拉打 Delay ～～boom～～）

港暈仲訓緊

可能聽日呢

推多嘢

佐藤健要delay

炒價賣比我都ok

早幾個post佢講左啦

垃圾做工

一層壓一層

HI BB

得返薯片佬

薯片擔大旗

電喉delay變左5月有2隻骨玩
港暈ded同電喉

二千呀咁

新手無追post
請問邊個post

我都忘記咗DED

下個月仲有潘朵拉盒仔頂住

又臥底又偽毒

無訂盒仔得薯片
4月無其他尾數找，睇下到時有無mb紅迷現追

屌
本身仲響amiami買左幾樣其他野諗住四月夾埋avengers一齊送黎香港運費會抵Ｄ
而家搞到要四月運一次 五月運一次 蝕運費畀佢好on9

雖然要屌既都係屌返習大大

當兵

話時話
嗰陣美妹嗰幾隻Marvel折完計埋運費應該都平過仁佬仲要轉運

我搶唔到隻Rescue希望現貨唔好咁貴

仲要轉運加曬價了

應該唔會 都過咗差不多成年

提起隻仁叔電喉要轉運

如果5月啲野無延期的話 準備賣屎忽

本來5月好多都係魂限找哂數
唔驚嘅

四月儲多啲錢

都未必有

唔通今次趕暈無份？

見到有 notification，點知一打開見到HG xxxx

阿美出左老千 紅蓮螺岩

冇寫Japan only 正常應該港魂都會開既
可能今次冇咁準時掛

對港魂好失望

未睇晒成句仲以為你話SHF老千嚇死我

其實出新危險板機
舊嘅應該仲值錢

SHF 沈大師

嶼左架啦，成日玩殘我哋呢d小薯

舊既已有一 值唔值錢都唔關我事了

新手想問係咪越值錢越證明到自己嘅愛

入多隻 可以擺埋舊頭出來企

新既要一

要二

要3

入晒嶼巴數就ok

最理想係入四 戰隊

預巴啲花名多到用DeathNote都寫唔晒

寫邊個先有用
同點解係死亡筆記

DeathNote有個設定係 你每次寫滿晒佢都會自動補充新頁

可以去到幾厚

問小巴

Who are you

又比人認得我點解

等咗兩日，掉隻吉姆出黎撚狗

送多隻性鬥士俾你

屌你老母港魂

明明pbjp隻吉姆同曉一齊開

訓𠹌著咗

係喎有隻曉喎

上次都係第二日先開 好似滅個次？

曉都有了
請耐心等候

曉

其餘mr魂 聖鬥士都有喎

你話佢成個department瞓着咗都算
而家係特登剩係開隻吉姆 好似特登玩鳩你咁

好啦我收返呢段

早
出迅龍，電喉又delay

可以慳返唔少

可以儲多一個月彈藥

仲早
臥m西

迅龍照要一 未玩過shm

早馬場
上嚟同大家請個安姐

唔係咁攪笑下話

瑞記 話我唔要了

等我張卡仔用唔到先放上去

叫g 幫你訂

殘體慎入

歧視香港

等多陣可能有嘅

1國2制呀嘛

f1 賽事

仲有十分鐘日魂開跑

日魂可以一次訂6隻做乜9
上次perfect kingdom都係限2

大量伸手預備入場

無事嘅

知你班友玩戰隊

一早都無

樓上仲話會ban ac 好驚

我仲諗緊skip唔skip

準備有人要中肺炎

終於可以脫坑

趕暈！！！！

屌未開跑就壞左F5

終點撚狗大法

5點先開

佢曉變身就好

轉返限6好耐啦最近都係限6

3巨頭出現未

留名

講暈

始終紙包唔住火

專心啲等大賽啦

報告 日魂收咗皮

梗係要一

港魂如果一開都係一樣命運

大家早晨

日魂down左

佛系買

可以去清熱

係咪爭隔離隻雪霸

你可以瞓多陣 港暈都未醒

準備再訓

我有個大膽嘅諗法

黑殺方 大殺四方

每個頭/武器各100不如直接買一隻

好似又唔錯

照訂左咗先

諗多咗啦姐姐我見孤大把人一隻算兩隻都實屬罕有三入應該最多都係得我地呢到啲痴線佬會咁

三入都多2set頭樽武器啦

3入痴線佬在此

加一

俾你地感染左

我㩒兩隻算

老闆放唔放多左啲頭同武器

我淨係訂左2 唔入流

有諗過

睇心情

面交要一

咩年代 寄咪得囉

出左4個頭如果4隻排排企應該會好震憾

日魂輕鬆4入

嶼巴玩殘郵局

寄嘢要比運費

郵差叔叔咪得囉

面交都要車費

想夾

100 1set連運都抵啦

睇黎港暈訓到唔知醒

too late
有1隻幫fd訂

唔驚ban ac?

無啦啦ban咩ac1人限6呀

上面個post

做郵差叔叔 咪可以同預巴面交囉

塞落個信箱架嘛

我都知，搵緊機會同預巴約炮

怕熟唔著外套

怕熱*

你想著都唔借

正評咗預狙神

要預總一

臥底j完其他女未

排預巴交收

大佬們如果555人車set同發光台座set應該揀邊個

車

唔好話咩等真骨/砌模型仲女

Titas好貴

決定都係9月衝現

港魂第一次開咸超shf

魂展果隻唔計

暈限仲要超人 唔訂應該唔會多貨到跌價

暈展無人訂

Zero 蟹到

港魂係唔開mb定遲開？

你問未來人大乳啦

聽日先開 delay

整錯曬

對港魂打定輸數

又係垃圾武漢肺炎搞到delay

搞到我隻titus仲貴過toregia同三合一

落街入錢買淫王

胸肌大所以貴

買住等真骨

連effect本身都貴

啲肌肉好正

大波係貴啲

淫王而家咩價位

Digital 啦

我見ps store468，實體唔知

咪有蝗魂冇話一定有香港呀唔係日本限定啫

實體有feel

好
聽日出開mk望下先
大家邊間買開？

要換碟

我多數葵芳買

以前碟第一代ps4 彈碟 之後都買digital

竟然港魂有TITAS

咁慘我係開始多碟擺係到先諗住買數位

大家可以回家了.jpg

MUSIC~~~!

明天請早

正到

同thunder blaster擺埋一齊嘅話
邊個會壯啲

汪汪汪

仲以為港暈訓醒

而家又識汪汪咁叫

瞓咗無睇
港魂未瞓醒？

昏迷了

可以宣告死亡

好似你咁訓左

都係雞龍嘅錯

隻555一拍埋而家d SHF度，即刻將佢塞番落床下底，成隻野好似縮撚左水咁，又瘦又矮

條脾真係搞唔掂

依隻真係等真骨

有模型頂住先都好 平過shf

想買書書睇

我平時喺荃灣買
諗住行開mk可以順便

小弟部ps4入左無耐得幾隻碟

又有effect件 好抵玩

唔砌模型

一㩒就開唔洗轉碟down緊喇

碟打爆左可以放嘛

瞓咗又無睇
日魂又任撳緊？

魂限比通販易
想撳就撳

任買架喎

天才同鬍鬚佬表示

仲可以借比朋友添

遺忘

動物園最後爆炸果下好型

Hazard任撳

港魂仲昏迷不醒

好攰 早抖各位

所以都係實體好d

等下先 冇先撳日暈

冇喇，港魂就執柒

佢開其餘果啲係唔開build

有講魂又屌人哋遲送貨
無講魂又屌人哋瞓死咗

港魂會遲幾多日先有
出hazard未

幫襯龜算？

唔屌唔舒服

雞龍既錯

有幾多人有訂隻曉

wt

瑞記行貨

閪瑞：超人不了 拉打歸返我

拉打個市場點都大過超人

人氣角色VS人棄角色
完

拉打shf 都做埋行貨

傻是訂咗哈薩克未

做乜鬼

DX金屬蝗蟲出咗行貨未
見amazon有大貨，仲要原價，唔知訂唔訂好

出咗，今日派行

屌有聲既

收工！美空話掛住大家

大貨

係咪2百幾

要一就算開始戒SHF 專心打機

Mhw

原來出埋

戒shf 玩rah?

隻色有點怪

160左右

平日本咁多

有諗住買隻drive試一試

加上前排炒呢

又係廢紙

怒抽啦理閪佢出乜

1001

不了，留力玩00彈出彈入好過

利申：已經收緊dk料

你有咩要收 我可以放放放wo

留乜閪嘢力呀 大撚把買呀

每樣9張唔該

Btw oo死點 比人一張Zero counter打撚到跳舞

OO我有啊 你係咪收啊

pm

遲左成個月
下個禮拜到薯片佬強化

快啲推爆1001等預鳩開新post

今次係預鳩開

提醒下個fd買金屬蟲蟲先
BTW除定褲等罐裝薯片到貨

咁唔搶1001了
一切都是預鳩既意思.jpg

雖然已經訂左 但有冇人留意到佢捱左幾耐先賣晒
我個fd話上次大鷲D貨捱左半日

titus突然變放係港暈第一頁駛唔駛更新

同fd研究緊，可能要收張ooo

已經落左 落Zero counter打暴蟲同自己

呢到有冇巴打玩開sh monster 有冇咩評價
隻迅龍好吸引

有冇消息邊間鋪有派行貨
我朋友行晒成個mk都唔見有

巴打邊到入？ 有d興趣

等緊detail

唔知會唔會有齊爆手 頭 斷尾配件

以笨大作風呢d配件應該會係bd版

好後悔開咗黏土人坑

千值隻紅蓮螺巖好似幾吸引

993 是我

7.7

994 都係我

死mk老母黑

斷你龍

老母龍

ME

998 唔係我

1001 可能係我